有冇驚夠half-life既設定同格局勁？

冇
連日本仔啲gap game都冇

40k

設定係幾特別同有趣

監管隊=popo
聯合軍=支支
黑色高地=港共
G-man=連登仔
高登=高登
X-gen=新移民

刺客信條有毛澤東

地鐵

英雄聯盟

TLOU2

利申冇玩

Xenogear